{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058157",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112395",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 마제스티"
    },
    "text": "エメラルド色のヒョプジェ海辺が鑑賞できる素敵な眺めを提供する宿です。全客室はオーシャンビューを楽しむことができ、2名基準で運営されており、追加人数につき追加費用が発生します。客室は調理が可能であり、禁煙政策を実施します。フロントサービスやエレベーターは提供されておらず、セルフチェックインシステムが運営されています。客室情報ではセルフチェックインシステムとフロントデスクおよびエレベーターがないことをお知らせします追加人数がいる場合、追加費用が発生し、調理が可能で禁煙政策が施行されます。駐車場は10台まで可能です。客室内にはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、水石鹸、歯磨き粉、タオル、くし、ヘアドライヤーが完備されています。ミネラルウォーターや歯ブラシ、携帯電話の充電器は提供されておらず、コンビニも周辺にないため利便性が足りない場合があります。宿はきれいで清潔で、チェックアウトの時には社長が親切に荷物を降ろしてくれるなどサービスが優れています。手荷物保管サービスとワイファイが提供されます。 訪問者レビューを総合してみると、きれいなビューと広い駐車場が利用者に満足感を与えるという点が最も大きいです。 しかし、冷蔵庫の騒音、換気扇の故障、トイレの匂いなどのいくつかの不便さとエレベーターがない点が残念な要素です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "全客室は2名基準で運営されており、追加人数につき追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理ができますか？",
            "answer": "はい、客室は調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙政策を実施しております。"
        },
        {
            "question": "客室情報にセルフチェックインシステムとフロントデスクおよびエレベーターがないと書かれていますが、それはどういうことですか？",
            "answer": "宿はフロントサービスやエレベーターを提供しておらず、代わりにセルフチェックインシステムが運営されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数につき追加費用が発生しますが、具体的な金額については不明です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は10台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、水石鹸、歯磨き粉、タオル、くし、ヘアドライヤーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ミネラルウォーターや歯ブラシ、携帯電話の充電器は提供されていますか？",
            "answer": "ミネラルウォーターや歯ブラシ、携帯電話の充電器は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "この宿の利便性について教えてください。",
            "answer": "コンビニも周辺にないため、利便性が足りない場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿のサービスはどうですか？",
            "answer": "宿はきれいで清潔であり、チェックアウトの時には社長が親切に荷物を降ろしてくれるなど、サービスが優れています。"
        },
        {
            "question": "駐車場以外にも宿の設備やサービスはありますか？",
            "answer": "宿では手荷物保管サービスとワイファイが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 456
    }
}